有無人可以用科學方法解釋點解支那人死會讓人如此心涼

學界有好多理論，例如胡漢論，行為論，人性論，正義論等等

有無得解

冇得解
佢哋死我哋就好撚開心

因為佢地平時嘅行為討厭嘅程度令其他人對佢地冇晒同情心

我支持中國公安處理支那人既手法 你們可以打我了

因為支那人喺正常人類認知中嘅煩厭度等同老鼠蟑螂烏蠅

你隨手打死隻小強會覺得為民除害

人之常情呀

問題係 支那有人？